黃大仙速龍狗趁冇記者影衝出嚟打人

[代朋友開post]
時間大概凌晨兩點左右
一開始我地班街坊同班狗都有2、30米距離
跟住佢地舉起黃旗 然後不斷閃強燈推進
軍裝狗停咗之後 速龍狗就開始由東頭邨道衝出黎
然後我同班街坊就跑去正德街(在A-1 bakery附近) 當時記者集中東頭邨道
所以好似冇記者影到
當我地跑咗入去巴士站迴旋處 就有幾十個速龍湧咗出嚟
我見到有速龍狗喺暗角位不斷打街坊 著拖鞋擺明係居民都照打
我俾佢地用類似皮帶質地嘅野打落我個頭 暫時唔知係乜野 都有狗拎警棍
之後分開兩批人跑走 一批入咗龍趣園 另一批入咗黃大仙天主教小學
班狗追入龍趣園冇幾耐就停咗 另一邊黃大仙天主教小學就不斷想嘗試硬衝入去
有幾個手足俾狗捉住咗 有個打到爆缸

班狗見到冇記者影就冇撚停過手

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

推

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

已推 黑警唔可以有好下場

幫推

帶槌仔落街

現場真係要跟大隊跑

晚晚落去嗌口號 岩先發夢嗌左幾個鍾

殺人魔警

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

Push 人人都要做記者

巴絲早抖 聽日見

屌你老母，死賤種

唔好再侮辱啲狗
黑警連垃圾都不撚如